---
title: Peregrina Flor Arco-Íris
subheadline: Uma peregrina que acredita nos perfumes e nas cores
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                                    |
|-------------------------------:|--------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Uma Peregrina Carinhosa e Vaidosa                |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Se dispersa com facilidade                       |
|                     **Dragão** | Crescimento para o futuro                        |
|                                | Gosta de Bom cheiros                             |
|                                | Sempre se preocupa com os demais                 |
|                                | Cada segundo de carinho é um segundo de Universo |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Regular (+1)  |
|   **Cuidadoso:** | Medíocre (+0) |
|     **Esperto:** | Razoável (+2) |
|    **Estiloso:** | Bom (+3)      |
|    **Poderoso:** | Razoável (+2) |
|  **Sorrateiro:** | Regular (+1)  |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como conheço o _Poder dos Perfumes_, recebo +2 ao _Criar Vantagens de Maneira Estilosa_ por meio de cheiros
+ Como conheço muito sobre _Cores e Brilhos_, recebo +2 ao _Superar de Maneira Estilosa_ problemas no ambiente ou local onde estou se eu puder manipular brilhos e cores
+ Como sei a importância de *Coisas Fofas*, *uma vez por sessão* posso criar auomaticamente um Aspecto com uma Invocação Gratuita baseada nisso


Flor Arco-Íris é uma peregrina que tem sérios problemas de focos, mas que conhece a virtude de uma série de coisas, em especial perfumes: seu pequeno estojo de perfumes e aromas sempre está com ela, e ela sempre o usa para perfurmar os locais por onde ela passa. 

Ela se sente à vontade em meio a flores e outras coisas com bom cheiro, e suas roupas sempre são cheirosas quando limpas (ela faz questão de perfurmar suas roupas)
